黑色星期五 戶外用品 買買買 [2]

Post 1 爆左.

Arc'teryx 分2大類. 一種係Shell jacket. 100%防風防水. 不過唔係好保暖, 你當佢係雨褸擋風雨. 另一種係Insulated Jacket. 只係抗水, 未到防水. 可以就咁著或著係Shell jacket 入面. 有羽絨級數既保暖能力, 不過唔係用羽絨, 係人做羽絨 Coreloft. Coreloft 比普通羽絨最大既好處, 係防水透風. 濕左仍然保暖同快乾, 並且可以壓縮方便攜帶.

arcteryx-beta-lt-hybrid-jacket, 呢件係Shell jacket. 只檔風檔雨, 唔保暖架.

Arc'teryx Atom LT Hooded, 初冬天氣用. 我係香港12度都著呢件夠暖.

Arc'teryx Atom AR Hooded , 0-12 度用

Kappa Hoody - 北海道既負5度我都係著住佢. 追極光負15度仍然ok

RETHEL JACKET - 滑雪樓

Nuclei AR - 係Atom AR 既Windproof 版. 防風抗水, 0-12 度適用.

Fission SV Jacket - Arcteryx 全系列第2最暖既 jacket, 100% 防風防水. 貴!

the last hunt可唔可信🤔咁平

除左Arcteryx, Atom LT 同級既我推介

Rab Xenon X Jacket
Patagonia Nano Puff

2件都有Primaloft Gold 60g 既人做羽絨, 同Arcteryx 用既Coreloft 相同效能, 而最仲要係, 2個牌子平過Arcteryx

仲有冇邊到有不死鳥背囊平

要買Shell jacket 既就Alpha LT 或 Beta LT, 唔好再問shell jacket 冬天夠唔夠暖. Shell jacket 唔係要黎保暖用. Shell jacket 係唔會保到暖. 大部份牌子sell 重點係Sell jacket 都唔會講保暖, 有d 直頭寫零保暖能力. 你要靚仔硬郎look 就唔會暖. 你要暖既就買人做羽絨既Insulated Jacket. 即係

Atom LT
Atom AR
Proton LT
Proton AR
Nuclei AR
Kappa Hoody
Fission SV

再問

一月會去白川鄉
睇資料應該負幾度左右
打算買條3in1(入面抓毛)夠唔夠
有無平平地一千頭左右既推介
少去凍地方，要屌得屌細力啲

補充下，本身已有件羽絨，定係直接買件goretex外套就算

是咁的
小弟遲下會去旅行 當地係0度左右 亦都間中落雪
而日後都會行大約3000米嘅山/去西藏高海拔地方旅行
所以想買件防風防水唔洗煩嘅嬲

就想問下如果問買一件三合一其實夠唔夠 ???

另外係有無邊個牌子比較好?

你現時有件咩羽絨? 白川鄉係可以去到-5度.....你現有個件頂到就唔洗買啦

你咁既case 買Arcteryx 貴到飛天, 買montbell 啦

以前旺角啲樓上鋪買既，應該係vrtraveler之類既牌子
已經唔記得幾多fp
去過負一兩度既北京，不過少留喺室外
去睇雪景係咪要加多件shell?

請問個位巴打可以係邊到買?

outdoorgearslab

幫FD喺mountainsteals買咗隻紫粉Arro 22 HKD1030 未計運 算唔算平

其實落雪係唔洗要防水. 除非你行山枕住行2粒鐘而不停落住大雪, 先可能會要shell. 你要保暖多過要防水.

想問用CODE就千2 買到個個係咩網

2日前我post 過...

我都成日參考依個網

no size anyway thank

一月頭會去首爾 如果入面著普通衛衣 U記薄羽絨 出面加件Atom LT 夠唔夠？ 定係買件Gamma MX 中間再另外加件fleece？ 因為想之後係香港都可以著得返

一月會去芬蘭生活半年，一二月到有幾日會去北部睇極光(應該-10至-20度)
睇過南部除左間中幾日特別凍(-10或以下)，普遍都係負幾度
想問除左kappa hoody之外有冇其他平啲既選擇？
凍個幾日著多幾層layer得唔得

唔該晒

Atom LT 係首爾既一月係必定凍死. 我個陣12月中去首爾, 個陣仲未買Kappa Hoody, 我着住件最撚厚既Columbia Omni Heat 大褸. 成個米之蓮咁

再裡面保暖內衣厚笠衫先掂. 韓國隻凍係寒凍, 即係香港個隻會凍入骨再震番出黎, 不過勁1倍.

另外, 耳笠, 手套係必要, 唔係痛到比刀割.

點解d人會覺得Atom 好保暖？
Atom適合宜家香港15度左右天氣著
低過10度都唔够頂

你唔怕米之蓮既話, Rab Photo X jacket 有既人做羽絨量同kappa 一樣多.

rab xenon x係primaloft gold nano air嗰隻叫full range好似前者好d

rei 可唔可以直送香港？

呢件頂唔頂到一月去日本 天氣 或者行山

無知一問，呢件野頂到幾凍既天氣？
睇review講到好神，想搵下clo value但搵唔到

是咪live chat???
我襟極佢都無反應
B

無幾神...弱過Atom LT. 即係而家咁既天氣着.

係呀，秒回添

有冇巴打知ATOM LT同NANO AIR SIZE分別大唔大
小弟168 62KG...LT著S
求指交

你呢d 唔係羽絨, 係滑雪褸, 預你係keep 住好大量既運動量着. 你要買一月日本 (東京/大阪) 天氣既褸既話

Atom AR
Nuclei AR
Kappa Hoody

平d 既就第2 d 牌子

Rab Photon X

Patagonia Hyper Puff Hoody

Montbell Flat Iron Parka

patagonia個價好吸引,但外型真係唔夠Arcteryx黎

唔該巴打你啊
我再研究下

怕凍點解唔試下GAMMA MX

如果計埋大風應該唔夠做

Marmot呢件點?好重但應該好暖

件rab個樣幾靚仔吖，hk有無地方會有實物睇？

原來nano air 咁弱
sales 同我講頂到0-5度, 不過係再加件fleece

如果呢件呢？

行山至少要3 in 1

好想買件ATOM LT HOODY
幾時會再平D 而家全部都200USD

你如果必須要買Columbia 的話, 睇呢個category. 你一路睇錯區.

你要見到佢裡面寫住有幾多gram 既 保暖羽絨 (Insulation), 個d 先會暖.

佢神係神在超透氣 用黎行山 做運動一流 入面加件fleece就好暖

我都無見過, 都係網上面見過有得買 Rab

唉屌佢出咗貨了有冇巴打有性趣

運費我出

咩碼, 幾錢先

SIZEM

你買大左定買細左?

Size M
1,500Hkd 啦

細

eddie bauer 呢個牌子d 羽絨大褸ok 嗎， 佢200usd 既parka 做到防水，聲稱頂到-40F°

係moosejaw買左件arcteryx
地址寫集運倉，
等左兩日個status都係‘Released To Fulfillment’
姐係點

你有無係鋪試過先

mo
但平時著開alpha industries都係L

潮偉巴打點睇Rab Xenon X(唔係photon)同atom AR
見上面個rating差唔多一樣

你幾高幾重....

有無link 望下?

唔洗驚, 有人等左3日.

無着過上身, 真係唔知. 就咁睇spec 就佢有60 gram 既Primaloft Gold. Atom LT 都係有60gram 既Coreloft.

巴打用咩集運
我BNS第二日就得

我都係BNS
可能等多陣就得

我入面再著野應該差唔多啦

patagonia 有無邊款可以頂到-10~-20呢個溫度

或者有無第d 平d既牌子 推介
我都係去睇極光

咁我買件有down 出面加風褸防水 頂到？

你其實去邊....有無真係需要防水?

一月會去日本 之後 可能去四川行山 想買件all in one

Patagonia 都唔係特別平...

嘩，巴打你alpha著到L真係巨人嚟喎

你放棄防水會容易d. 以Kappa hoody 講, 佢唔係100%防水, 不過落雨15分鐘你企係度都唔會濕到身. 如果咁既程度都夠既話就唔洗買100% 防水. 因為100% 防水 = Goretex = 貴.

著雨褸....得唔得

巴打， Atom lt外面加咩shell好， lt 好似唔夠耐用，好易穿窿？hardshell 防埋風？

Atom lt 裡面又點揀， 如果係日本冬天旅行

好難話一款會頂到 要識layering

可以睇下呢兩個網
如果你話patagonia 佢最靚係d fleece eg r1, r2, r3 買件做mid layer就實無死

有無人知香港賣緊幾錢?

有冇baselayer 抵玩？

north face 3 in 1 (wind proof water proof insulation)
最重要係facemask/glove/scraf

我係第一個post問3in1邊件岩去凍既地方, 有位巴打教我唔好3in1, 入邊羽絨出layers防風防水.

咁我想問呢件好無？同有冇出面個件既推介，最好有得扣雪褲同格拉底有拉鍊怕會滑雪？

呢間有RAB睇, 琴日去過, 幾正

買左RAB microlight apline

RAB真係比較小人提, 可能冇咁出名, 但外國評價都幾好, 就買左件試

肥啫

我都係諗住 heattech+件fleece +件褸
但唔知件褸要買幾厚 同埋唔想咁貴

我而加盡可能唔揀"Down" jacket , 即係真羽絨. 而係揀"Synthetic" 既insulated jacket, 即係人做羽絨. 個原因係人做羽絨唔驚水, 濕左都無事, 濕左都仍然暖, 而且快乾.

我前日都買左呢件既hoody版 折左千二蚊 睇review都幾唔錯

睇你budget同玩咩野
你做運動一定唔著3 in 1
你睇極光行街根本唔會出汗唔使除衫咪3in1，平D方便D
室內你一定除衫，你估除1件定除2件方便

多謝巴打
睇落又唔無太貴

巴打想問下知唔知邊到買比較平？
想試下上身先

褸就好多推介，如果係褲有無好介紹？
遲d 會去芬蘭同瑞士，但d 褲睇極都極唔岩

師兄點解個網依家話唔寄香港

好感動大家咁有耐性教 ，咁我想問有冇出面個件推介，價錢定位同north face patagonia個d咁，有得扣雪褲同格拉底有拉鍊？

女人街180 1條

認真，我覺得heatteach好廢，買件羊毛好過啦
Smartwool件250rei做緊特價好似幾抵屌

我覺得heattech都幾暖下...同埋羊毛衫好吉肉

出面果件係 Hoody
咁入面果件 r1 係唔係揀pullover /jacket 好D， 如果揀Hoody 會唔會變大頸泡

呢件69USD 點睇?!

我可講埋你知
columbia用唔到香港信用card

依家唔得咩？我上年買仲得

睇下smartwool果件先
我同下面果位巴打一樣 怕羊毛衫吉肉

我都係上年買
幾張都唔得
過唔到數

HEATTECH係市城著冇乜大動作真係好暖
但著去運動/行山就死得, 可能我大汗, 一陣就濕晒凍到PK

有無d防水跣水嘅褲介紹？
個個都講上身

overlander

咁睇黎要整多件羊毛 我有日要玩Snowmobile

岩 如果做運動 一定係透氣第一 濕左會凍到好似冇著衫咁

大家點睇fjallraven keb eco-shell jacket 有冇邊個網特別平??

Fleece 黎講
Patagonia R1,R2,R3 Jacket
係未無得輸？

Jacket 定 pullover 好

Snowmobile著件baselayer+down夠晒
日頭D太陽曬到PK
羊毛濕左重凍

Jacket

都唔會既 2件hoodie都可以接受我覺得 而且我覺得r1個hoody好正 可以遮住半塊面

新手想請教下

去零下二十度地方 想買件羽絨 考慮緊呢兩件

Montbell 800fp 163g

再外加屋企原本有Arc'teryx Shell jacket (完全冇保暖嗰隻)

定係 Columbia 三合一 內膽700fp

入面會著足羊毛打底+fleece 呢兩件嘅保暖程度夠唔夠頂？

買左件raven jacket
平過香港好多

有評測

個次行富士山就係件heattech 凍到我死

雪褲我買 Montbell

所有 Arcteryx 既野, 都要搵轉運公司架, 無得直接運.

base layer 邊隻抵？
0度用

巴打咁我呢件呢 係咩類型
Men's jackets - SALOMON Men's ski jackets and running jackets

唔岩SIZE買多件有冇巴打啱

Size M
1,500Hkd
有性趣就tg:han_soloo

千三就收

你指送到之後試著唔岩？

遲下唸住渣電單車用應該買
arcteryx-beta-lt-hybrid-jacket定樓上巴打個款atom lt hoody?
想防風防水

我都係買嚟揸26

有錢梗係hybrid la

瞓醒未

backcountry原來冇tracking no
點搞

實情我味考到牌 唔太清楚會唔會好凍,但又怕過左冬天著會太熱

過咗冬天仲著

過左冬天都會落雨嘛

link plx

你本來有shell jacket 就買件厚dd 既羽絨咪得, 唔洗買3合1, 不過第一條link 個件得163g, 太輕身, 你-20度唔夠暖, 買件重身d 既啦

佢話...羽絨 650 fill

LOW ACTIVITY RATING 30°F.
MODERATE ACTIVITY RATING -40°F.

普通行路low activity頂到-1 度, 即係30F. 普通HK , 東京著應該無問題. 不過佢無寫幾重件野

要both, 冬天atom lt 透氣好寒

0度都唔係靠base layer架啦
去MK 鐘sir 果到執件2百幾蚊算數啦

裡面好多款喎, 款款唔同厚度

件野都唔平, 你不如買件Kappa hoody, moosejaw 做緊promo 都係297 usd

其實鐘sir 即係邊間鋪頭

我諗真係好多人無著過Atom Lt 諗住好頂得冷. Atom LT 係2側係入到風, 有風係直入身體....我自己個人recommend 著到15度到就要加冷衫, 係真係透入黎....寒架

鍾健民

等得得新年前後sale
我買不死鳥AR都係4000
不過無overland咁多色

thx 巴,樓主.
係網上搵多數只見到beta lt,同beta lt hybrid係咪一樣?

官方回覆

而家係唔係無晒Beta SL 細碼30%左右off
前2日唔係香港未有時間試size

鐘sir間鋪得好少色揀，同size成日斷

岩岩試完atom LT, 都係細碼著得自在d , 反正我都係恤衫+件LT 返工
178cm 70kg

moosejaw 有多50% reward dollar

呢件野會變都市傳說, 由16x cm , 62kg, 到 178cm, 70kg 都係著到S size

我諗係睇你鐘意咩
我唔鐘意太鬆身，同埋如果凍既出面會加shell jacket

咁嘅design係為咗ventilation(會唔會太多) ? 定係預d人要郁動多？

design 本來預你當內膽著, 所以2側有通風位. 亦所以我講話件野頂到15度左右, 就係因為呢個通風位, 15度有風既話吹過黎係爽死

但係官網都搵唔到 beta lt hybrid ,巴打知唔知邊到會有賣

咁就唔會好焗,諗起都爽yy

無左Beta LT hybrid, 轉左Beta SL hybrid

有呢張圖真係好 希望買size 時候諗清楚
尤其係諗住普去d 好凍地方既人

正正經經上淘仔買雨褸啦屌

想問下有無人係Columbia us買過野？
碌邊張卡先碌到
Paypal都唔得

其實果D寫頂倒幾多度既主要都係睇個人體質, 根本不能作準, 有D人十八九度已經要薄羽绒加頸巾, 所以話件褸頂倒幾多度既真係好睇你自己本身怕唔怕凍, 再自己衡量下

想問下uniqlo嘅fleece保暖得唔得？
同r2 r3差得遠唔遠？

係, 真係好睇個人體質. 不過我諗真係會洗成2000蚊買件褸既人, 大部份都係屬於怕冷既人. 唔怕冷既人我估佢地求其Uniqlo 幾舊水羽絨都夠佢地用. 識朋友係香港係完全唔會著羽絨.

north face 行山鞋得唔得？

我都係唔怕凍既人, 呢家香港十五六度我都係著件短袖既人, 連風褸都唔會拎

一件 Alpha SL 已經可以走天涯

2月都去日本(福岡), 見巴打咁講,係咪其實買件羽絨好過3合1 for 冬天去日本旅行?
如果MONTBELL呢件夠唔夠暖, 見佢又有wind stopper功能

Mont-Bell 其他你去佢日本既Outlet買係最抵,分分鐘佢係D 百貨公司既Outlet你仲有8% tax-refund. 之前係0101買左件羽絨都唔使一千蚊,平到笑

如果買montbell都會去個邊先買,但諗緊冬天去日本買羽絨定3合1好d

你唔係預滑雪, 行山的話, 普通羽絨夠做, 普通羽絨都有冼水, 你唔係企係大雨淋, 普通落雪唔會濕身...

cyber monday 有冇好野汁

唔見褸有減更多

下? 我有喎 已經寄緊去集運倉

巴打我黎緊十二月中會去加拿大黃鎮睇極光（最凍但會借裝備）
之後會去toronto 滑雪
果邊最低會好似零下十幾二十度
我依家喺Seattle 八九度落雨著著通tee shirt 加兩件gap 褸覺得ok
但我諗緊現有裝備夠唔夠
我有一件monteall gortex 薄褸做最外層
一件羊毛衣
一件普通垃圾街邊羽絨褸
鞋有timberland
最內層有果啲黑色緊身運動長內衣同褲（Adidas 果類）
諗緊洗唔洗過件羽絨之類做中間 ,防水襪
odlo x warm做內層（但好貴窮學生 )
定買多件uniqlo heatech 算

唔該曬

Fleece有咩介紹?
一般香港十幾度香港著$600左右有冇咩推介?

columbia heat tech底衫有無平?

moosejaw 依家有無人買到？
兩張卡都decline

有了而家

我本身怕凍, 預怕冷既人著咩衫我跟據自己體質黎度我就識, 你8, 9度都著tee 既話, 我唔識點度, 呢度有幾個巴打都係唔怕冷, 佢地推測會準過我

M size都ok既

通街都做緊呢個價啦

我諗諗下自己169買左都好似唔算特別抵
25% off就算

169咩色先，我之前見到橙色

所以我都諗緊而家買定係等到佢春夏減價
但係又想而家著

大家都討論上身...
有冇人推薦下身的保暖褲?
冬天旅行穿，約0度的環境。

利申:怕凍

都係著兩條褲架啦
Btw你個名好令人懷念

係咪收到EMAIL叫你打比佢?
其實係問你攞交易授權碼, 可以用EMAIL覆

同雙11個d on9節有咩分別

而家有咩網買到不死鳥

我用hsbc卡買到 但一張單幾件衫分開ship

買左件 Arc'teryx Atom LT Hooded 黑色細碼 但係買細左 有冇巴打接手

我之前落到單
到今天cyber monday 想再買野， 再落單 直頭唔俾我用我張卡

賣幾錢

Trekkinn買野有無伏
Shipping係咪好慢

巴打我搵我唔算怕凍黎計，著件有質數既保暖打底（我著Aigle), 加件薄長袖tee, 之後羽絨再著件gore-tex 喺最面，我會戴兩對手套，一對貼身好薄果d 再加對gore-tex 手套，褲就一定要著打底褲先再著條冼水褲（雪褲）喺面，冷帽，Gaiter同護耳headphone 都一定要，其餘由其他巴打接力補充

巴打我買咗中碼有冇性趣接手

係咪冇晒discount ??

巴打 我買左藍色細碼 有冇興趣交換？

知唔知邊到有Patagonia 背囊平
想買個cragsmith 35L

Arcteryx Men's Proton LT Hoody Small, Graphite
Arcteryx Men's Atom LT Hoody Small, Black
入手

幾錢?

1500HKD for 1

Arcteryx Men's Proton LT Hoody Small, Graphite
Arcteryx Men's Atom LT Hoody Small, Black

Please comment ah Chings

我都岩岩入左手
Arc'teryx Atom LT Hoody - Men's-Katalox-Medium $174.82

timberland唔得架
香港行山都滑到傻，去到果邊日日溜冰都似，防風唔得，而且唔防風，凍到你對腳唔使要。
heatech 算Q數，唔暖，滑雪出汗成件衫濕晒。
羊毛衣都係一樣，滑雪出汗成件衫濕晒。
羽絨褸要睇Fill power 幾多，大部份人零下十幾二十度要著fill power >800-900先覺暖，不過幾多fp都好，一 陣風吹埋黎FP1000都無用

家下買atom ar最平係邊
就完cyber monday最後衝刺
無就等下次算了

好多負皮, 除非平好多, 唔係都唔好掂

Mountain steals落左單會幾耐先出貨？
琴日買 今日仲未有

係moosejaw 買左件衫，但4號先ship去集運。12月19日飛new york 驚收唔切. 想問下巴打們有無試過俾錢加快

同埋著呢件入面要加d咩先夠暖

就係唔夠大啊

唔見有既

得左喇。。唔該哂，呢個weekend 買左四千蚊嘢

我都買左唔少
MSR Hubba Hubba NX Tent
REI Co-op Ruckpack 28 Pack
Freeze-Dried Dinners & Alpine Bottle
Columbia Platinum 860 Turbodown Jacket Black Men\'s Size M
Mountain Hardwear Hyperlamina Torch Sleeping Bag 0 °
keith Titanlum 水壺,杯

唔該曬巴打們的回覆
我決定去買多set 保暖內衣 早知唔洗買nike pro曬錢
鞋timberland唔得 palladium得唔得 定一定要雪鞋
手套本身有想做最入面操控相機用,但好似鬆鬆地 ,最外陣應該跟巴打建議加對gore-tex 手套
請問雪褲同手套有冇推介brand

巴打好蚊水，出發前有機收唔到貨
問CS轉去美國地址得唔得

巴打買咗未？我有小小興趣 唔知直運過黎貴唔貴呢

佢free美國境內運費 但要用轉運
我估運費都係一百左右 視乎你用邊間

香港買幾錢？

而家先留意到唔送香港 rip

想問下好唔好用？個護肩嗰塊墊厚唔厚？貼唔貼身？諗住行山用

自己上永高行試啦

21L好似細咗d

日常返學返工
行山短途去裝下糧水外套呀都夠既
行長途既山既真係唔係好夠

感謝巴打

羊毛打底如果易濕的話 係咪應該買一件排汗快乾嗰啲base layer?

[black][/black]

佢反而send email講

We apologize, but your order has temporarily been placed on hold. Please answer the following questions (by responding to this email) to aid in processing your order:

1) Who is the end user of the product(s) you have ordered?

2) What is the end use of the product(s) you have ordered?

3) Where is the final destination of the product(s) you have ordered? (Please respond with a city and country)

Thank you in advance for your cooperation. Once we receive this information via email at RM@Campsaver.com, we will continue processing your order.

抵喎, 最衰太多backpack 同埋嫌佢21L 重量已經接近3 lbs

呢家有間代運倉做緊HK$15/lb, 我估5 lbs 寄到番黎喇掛

埋單唔駛HK$900 落樓, 但遲下可能又變公廁袋

Unfortunately, at this time we cannot ship any products of this brand(s) to your country due to restrictions imposed by our manufacturer. The manufacturer has specified that United States dealers should not sell internationally to protect business rights of international dealers.

Although we cannot fulfill your order for this item(s) at this time, we do recommend that you search for the home page of the manufacturer you need. Please contact them directly for a list of international dealers that you can purchase from.

If you are interested in any other brands of these products, please let us know and we will be happy to assist you with selecting a right replacement.

Thank you for your understanding and have a great day!

連問題都無得答

巴打如果想買羊毛底衫可以試吓smartwool，我買咗嚟着，好滿意

我都見平買左

但果位巴打同我一樣係唔怕凍既, 著羊毛底衫你一定會後悔

最大鑊除唔到，一入室內有暖氣即又焗又痕。

喺香港好難着到羊毛嘅
我都係買嚟去旅行着

要買D 唔焗透氣排汗果D, 總知唔怕凍既買羊毛死緊

唔該哂各位巴打 我係買嚟for 零下二十度著 驚入返室內會焗一身汗 所以諗緊可唔可以嚟羊毛底衫內加一件透氣排汗嗰啲 咁就可以又暖然後出汗都可以快啲乾 呢個諗法可唔可行？

唔怕凍果d 旅行都唔會著倒, 其實冬天揹住咁多野行一陣一樣會出汗, 同滑雪會出汗一樣

Order已落，最後幾個鐘先中招

我都忍唔住手買左個Patagonia , 貪佢32L 重量都係1lb 多少少, 揹得耐始終都係野

所以我買完就係着過一次去旅行咁大把
第二次着就係有年香港冬天差唔多零度嗰次着

我都係用s記wo , 23號買左件alpha ar已經ship左，沈晚買左件atom ar今日send email話冇貨要等4-6星期

除左arcteryx, 有冇hardshell 外套推介?

Klattermusen,Haglöfs,Fjällräven,Patagonia

有冇link

早兩日rei garage+code 134

純粹貪佢個樣同間隔買黎日常番工放工
不過依家睇番都幾重

師兄直送定轉運

無得直送 只可以轉運

呢排ig成日出呢個廣告 有冇人知其實係咩款

假嫁

自膠睇錯 取消左佢先

有興趣一齊買嗎。2個免運

邊有咁快？我22號買，27號先開始送。

Campsaver 等左五日仲係未出貨

有咁嘅事？定係講緊d柒色？

我諗快出貨既應該係backcountry

買左kappa hoody $425回50% reward dollars

你要買多件喎

邊間?

呢兩件點揀
用途四川行山 或者平時著

咩原因你揀親都係童裝size? 第一件暖d. 不過唔好諗住好暖, 600 down fill, 件野咁輕身, 唔會好厚

潮巴打~
想問下如果我朋友係個D行兩步就會啡啡聲流汗既死肥仔
去到0-10度既地區, 應該買邊種外套

利申: 幫朋友問

流汗多唔代表唔怕凍.....我諗你要問番你朋友, 佢平時13~15度個陣著開咩衫而會暖

依D手套一定唔暖，用轉盤果時都係唔方便，最暖果D手套會按唔到相機，建議你用快門線(平果D幾十就得，唔使買幾百果D)
雪褲你search花園街2百內有條。

男裝唔岩size

四川係講緊咩月份同幾度?

巴打身高體重幾多? 呢個post 集結左咁多人係度, 我唔識都實有高手識諗到俾你啦.

25號買, 4個半鐘就出左貨, 而家倉都到埋

出年3月 得50kg 1米6

你身高唔係問題, 係你體重真係好輕下. 真係可能Men size 你攪唔掂. 3月四川 5-13 度....還好既. 諗諗, 睇下有無高手俾到recommendation 俾你.

North face Boys size XL係唔係同Mens S差唔多？

行山用搵過第二隻，出街都還好

North face 邊區有童裝試 去tst 冇

下次買其他野😂

moosejaw

香港唔會有Boy size
得kid size

想要件 shield 行山...
Arc'Teryx Men's Beta SL Hybrid Jacket
Amazon 依家$261 算唔算抵？

得呢2件， 第二件暖過第一件

用paypal唔得咩

Marmot香港好似冇鋪試

Backpack 有冇好介紹？
Budget 1k ，要20-25L

Doughnut

我用paypal
要答 3 條on9問題驗證
之後依加等緊佢覆

文都唔爬下， Doughnut啦

買男裝xs唔岩咩？ 我高你少少著xs多數都岩

campsaver單已cut

點解 邊間轉運

buy & ship

試下shipbao

試下先，唔得都無計

send咗兩次sorry

Moosejaw Atom AR已出貨

請問巴打們overlander啲size是咪同外國一樣

你意思唔會係拉鍊都幾乎拉唔到呱？

應該無分別，我試幾件都係要s碼。

咁我真係要l

188 175lb買左atom ar xl

如果著atom LT 著S fit, 咁Beta SL 呢d shell jacket 係咪要M? 定都係S

巴打咩身型？
我就175，62公斤，兩件都係着s，beta sl本身都有預鬆畀我哋着保暖層

比campsaver cancel 左2次單

成日問點買衫去旅行既人可以參考一下

我都cancel左，molamola

諗緊等唔等其他網減多少少

trekkinn 真係有伏
寄到黎香港先話地址不詳

有巴打提過水你都照去

上次問完之後唔敢喺trekkinn買
結果去左另一間仲伏既買 到而家都仲係in process

冇追開po,見佢平過amazon 幾舊就去馬
address 個到佢夠膽死淨係填hk kowloon 再加我住個到其中一個字

之前黑五買都無事

仲有冇Amazon discount code

amazon 買咗件columbia interchange jacket 1月去北海道用
屋企人叫我買大少少好啲
但發覺Us M size =asia L size
件貨已經到咗轉運倉
如果太大件買唔買多件好？

181cm 64kg

巴打買左邊款?

columbia wild card interchange jacket

本身都想買呢款，但驚美國size唔同最後都冇買，香港原價好似3000，巴打買左幾錢?

點解唔對下SIZE CHART

佢仲要分咗4種Fit
PERFORMANCE
ACTIVE
MODERN CLASSIC / REGULAR
RELAXED

我Campsaver 等左8日仲係in process

Moose Jaw 話賣哂跟住 cut 左我單

Campsaver 係慢撚到

mossejaw 係咪唔會有tracking, e 家顯示Released To Fulfillment

1756hkd 未計運費

所以我琴日特登去門市試 著厚少少衫應該ok 好彩

我張單又好快喎，星期六落單星期日出貨星期二就到

有冇人著過marmot minimalist jacket

等多2~3日啦, 無咁快架

Columbia 香港size 唔係同US size一樣咩

campsaver d 野到左
一個nemo hornet 2p
一個klymit static v墊，一個枕
埋單270us

門市試M定L?

試晒亞洲M size 同 美國m size
亞洲你入面有著衫就好貼身
美國就長啲 少少鬆 但整體都ok
本身我手長 著美國size係胸位冇咁闊 所以少少鬆

門市有亞洲同美國SIZE試架咩?

Campsaver比人cut左2次單

用兩間集運都被CUT

問咗個sale話有 咁就試咗求安心

之前用L字頭個間成功喎

用S字頭得
不過信用卡比錢攪左好耐，先係銀行當high risk transaction cut左，我打去銀行先復活返
之後到campsaver，問我拎銀行既approval code

campsaver big anges重做緊25%off，依家重有12-day discount
重有張footprint同titaninum 水煲未返，買到破產

原來係咁,下次去試下先,仲諗住你唔岩SIZE同你收
BTW,巴打用邊間集運?

係啊係收得皮

us direct
而家都仲減緊價喎 仲可以買

我都買過幾次，都係用l字頭個間

USD224.24, 你都係呢個價?

好似係呀

Nuclie AR 收到係手

Atom LT 係Trim fitting, 我著Atom LT 既medium size 係fit 晒, 着Large 係仍現啱身, 係可以當外套着, 裡面著到冷衫. 咁所以我買Nuclei AR 係揀Medium size. 因為Nuclei 係Regular fitting.

件Medium size 我係啱size, 不過唔係我預期既fit 晒, 佢略大左d d . 不過就唔係好覺眼. 裡面夠位係着得落有帽bathing ape 個d 款d厚 笠衫. 我唔知small size 係有幾大件, 不過我着 Kappa hoody 係M size, 我都幾surprise 呢件fitting 略大於Kappa.

我仲等緊集運寄返香港

呢件都幾正 防水嗎？

面有Windstopper. 100%防風, 另外有冼水功能. 企15分鐘係雨應該無大問題. 長過就難講.

而且件野明顯暖過Atom LT 好多.

個價都唔同啦

醒覺得太慢...
依家度度beta sl hy 都$299, 重有邊度有得平呀

呢個價同搵鐘sir 差唔多

mont bell啲shell好暖下
8度都係t加褸

無7折呀

有7折WO...我睇左件ALPHA SL, 有30% OFF

但beta sl hybrid 好似無

我今日再試真左 Atom LT 既M size, Atom LT 既L size, Kappa Hoody 既M size, Atom AR 既 M size, 同 Nuclei AR 既M size. 當然我係落左舖頭試某d size. 我唔係有齊上面咁多件既size.

買Arcteryx 之前, 我嚴重地建議, 可以既話係香港試番同model 啱唔啱身. 無同model 既你係必須要check 你想買個款既外套係屬於 Trim Fitting 定係 Regular Fitting. 我可以以親身感受話你地聽佢地個fitting 係完全唔一樣. 香港無同model 既就搵同fitting 既黎試. 俾如你想買個件係Regular fitting 既就係香港搵番第2個model 而又係regular fitting 既黎試.

我上面試身既唔同model 同size. Atom AR 既M 係約莫似Atom LT 既L. Nuclei AR M size 既空間感係一定大件過Atom AR 既M size. Kappa Hoody M 既空間感係略小於Nuclei AR 既 M size. Atom LT 既 M size 我着係裡面着件恤衫就無乜位. 件Nuclei AR 既M size 裡面我係可以着件厚身連帽既笠衫, 非常有空間感.

所以, 一件既M size 係絕對唔會等於另一個model 既 M size. 可以既話, 試左先買.

請飲油

邊款 ？
同埋香港邊度有多啲款試？

計番$2100買唔買得過， 睇過好似最平試過$1600都有

我個人就覺得ok嘅，如果想再平就要學樓上嘅巴打咁等轉季，但到時又可能冇碼，所以睇你等唔等得

呢件

最後都係買左， 一去到最平個d 唔輪到我地買

恭喜 我真係冇心機成日捕住等佢再平啲，宜家個價我已經收貨

琴日去左沙木尼，鐘sir係舖頭睇舖
同佢傾左幾句好nice

titaninum 水煲？

爬左少少POST
想問下2月初去大阪 應該7-12度左右天氣有咩褸岩?同埋最好有XS size

eddie bauer d 褸？？

平嘅去搵 Montbell 日本網站搵羽絨。 日本仔牌子唔洗買到XS, 因為亞洲人SIZE. 貴嘅就Arcteryx XS size Kappa Hoody.

出年三月去神山
爬文睇到好似哩牛Arc'teryx Atom AR Hooded 幾啱
上到山頂好似得3,4度
但又驚行行下熱
有冇邊件啱用 有冇第二啲牌子平啲

一出太陽會好熱 岩岩十月行完
保暖手套好重要

利申好怕凍

屌做咩覆左四次

手套用邊隻好呀

你着咩衫去呀?
我又怕凍又怕熱

smartwool d 野好唔好

好，但你要睇吓神山使唔使用手爬，如果要的話就要揀啲攀爬用保暖手套
利申：未去過神山

一定會用到手，我怕凍所以買左對厚用，最好買防水
衫我base layer 著c記，加件薄羽絨，外面防水外套
我行個次好好天所以唔太凍，落就凍好多

一般香港行山需唔需要買Arc'teryx?
我諗冬天山頂最凍都係5-10度左右

Moosejaw 買左snow peak 綠色鈦杯，黎到變左銀色

搵CS講下

Outdoor research件foray都幾扺，一千蚊有件goretex paclite

佢話退貨退款, 佢地會比 local ups shipping, 我用BNS 都唔知點退比佢

有冇link可以睇下

咩link

潮偉巴打
我二月會去長野滑雪
滑雪gear 我諗住去到借, 想買返D衫去到著, 應該買D乜野打底好呢?
我而家有件不死鳥Beta LT 喺度, 入面應該著乜會好D?
Fleece 定insulat jacket 好?
base layer有咩推介?

C記係咩
防水外套係邊種

columbia omni heat同patagonia torrentshell jacket

係香港寄EMS,叫做比較平

Thankssss

Diu,,用s字頭6日都未入到倉。有冇人都係咁

寄到倉即入喔， 兩日前買， 今日已經入

銀色呢隻上網放左佢算啦，買過隻問佢有無discount

啱啱入左對bd z 鋁行山杖，有冇人用緊？好唔好用？

如果係sxxxbxx, 佢自動入倉自動出倉返香港，唔駛擔心太多
我試過等極都未入倉，跟住個status 就變空運中了

就係呢間，個cs冇人應

用緊，極滿意

個cs一時時，未幫襯個時問野就好快答，D貨到左倉又係無啦啦空運中問佢野就無人答

咁我想問係咪到香港先計重量？

件嘢賣方點包就係幾重，嚟到hk都係一樣，唔會有分別。

個別代運有拆盒服務但收費又會唔同。

件ZETA LT到左, 好滿意 岩晒依家大大風但有太陽晒又唔凍既天氣著
一著上身覺得隻袖好闊但入面加埋件ATOM就好FIT
係想佢短番少少...下年試下搵番件靚價ALPHA AR先

用shipbao運今日已集運 應該呢幾日有得拎

仲諗緊nodin定squamish好
有無巴打俾下意見

幾耐先入倉？

未入倉個時報定資料 一入倉已經出倉

我件arcteryx beta SL帽內近頸位啲膠邊爆曬線，除咗原廠（晨早唔見咗張單），請問邊度可以整得番？

香港依家呢種天氣 baselayer + 件 Atom Lt hoody 會唔會唔夠暖

夠啦

見到都覺得熱

見到都覺得熱
Lt 裡面一件淨色長袖Tee 已經搞掂

我今日係薄長袖tee + Atom LT

同問， campsaver 係唔係一向都無收據， 寄到黎袋入面無單既

今天上了overlander，見到呢張告示，已腥去問未覆

kappa hoody 香港是咪冇得試碼

巴打想問
4月會去瑞士 會上2000-3500m既山
山下溫度 5-15度 可能會落雪
山上溫度 -15左右
2500筆直 女裝有咩牌子推薦

如果淨買件褸就得嘅
呢個筆直要買幾多嘢先？去到有得租就租啦

個溫度range 太大, 而budget 太少. 不如你講你用最多時間既, 係邊個溫度range, 同係咩環境下.

淨褸

我本身有件羽絨 山下溫度可以應付到
主要想買件for山上
會行山 大概3個鐘
玩下雪兜呢d 唔會滑雪
溫度range我諗大概係-10至-15咁

細碼.

巴打們 我想問 香港係咪著件base layer 加件she'll 夠

冬天我著 adidas 個啲打底衫 hoodie 加件防風風嬲都凍

ATOM LT 到手
非常好著
好FIT
165高著SMALL
里面著多兩件都得
後悔無買AR

好僧著到米之蓮咁

召喚潮偉巴打

最平咪整件columbia d fleece. 外面著件beta lt. 有d 錢既買件fit 晒身既Atom LT hoody., 外邊著Beta LT.

base layer 我一係買columbia, 一係Mazuho. 300~500蚊到一件個d.

嚟緊一月會去日本旅行
預大約5-10度
咁我本身有件Atom LT hoody
岀面嗰件應該點揀好？

筆直1500至2000

有冇啲未去到atom LT hoody 咁貴，但係差唔功能嘅牌子？
Patagonia, montbell, rab呢啲有冇？我見atom lt正價成二千五

BLACK FRIDAY個時買$1500

Black frday 個陣...真係1600蚊有找...

Rab Xenon X 可以係一個好好既代替品. 不過, 我估正價都唔平....

保暖其實件Atom LT hoody 你唔係keep 住郁/滑雪, 咁既溫度件野唔夠暖..無論你外面着咩...

你不如買件Rab Photon X 羽絨....

潮偉 巴打求解答

Photon X Jacket 依家邊到買最平？
同埋如果我件lt係XS
Photon應該買S？

過咗都冇計，睇下邊度有平少少或者香港買

搭單問埋，kappa hoody 幾錢為之抵入

見到 gamma mx好型仔，可否介紹下？
通常咩價位

官網幫到你

夠唔夠暖既問題其實好難答....太個人.

不過就咁睇你描述, shell 係肯定唔夠暖.

我見細碼就 $200 USD. 問題係, 我唔知應該咩size 你着. 我諗要其他有經驗買Rab 既人話你聽. 你幾高幾重?

細碼, $200 USD, Atom LT

Citibank 10% off

最平見過 $280 USD. 我自己 $299 入手.

謝巴打

我都知官網有寫價錢，咁問得都係想平啫

我諗你首先要知件Gamma MX 個用途.

你睇呢個殘體字d comment

佢soft shell 黎, 唔好諗住好頂凍.

Citibank 10% off

你要介紹，官網個介紹好詳細呀

192 usd

瘦底 170cm 51kg
所以想去門市試吓驚買大咗
但我上網睇overlander, reecho, protrek依啲大鋪好似都冇代理

唔該曬

親星期日去望下

謝巴打，返去睇下先

要買base layer 個啲？？
同adidas 個啲緊身打底有咩分別

重點係風褸或者Shell jacket 係唔會點暖. 你要既係Insulated Jacket. 我唔知你要幾凍著.

普通既就Atom LT Hoody, Rab Xenon X Jacket.

厚d 既就 Atom AR Hoody, Rab Photon X Jacket.

Patagonia nano air 夠唔夠？

我唔知你有幾怕凍. 我講唔到你聽. 我自己着Atom LT Hoody 係down to 15 度, 就要裡面著冷衫. Nano Air 應該係比Atom LT 更輕身同薄.

Atom AR 係香港著係咪熱得濟?

hardshell Gore-Tex好似好麻煩好難打理, eVent fabric 會唔會易搞D?

定係Softshell 會無咁煩? etc. Arc'teryx Psiphon FL Hoody

我自己ok . given 我低過15度就覺得Atom LT 唔夠暖既話, 我14都以下着Atom AR 係絕對無問題.

其實打理有咩煩? 無乜野要攪架喎.

膠條好似好易甩?
另外無乾衣機 要慢慢熨

但Nani air 保暖能力係咪同 atom 差唔多

atom LT 暖少少, nano air 好透氣, 好似係

搭單一問
件野會唔會好焗？
因為打算去專門店買

其實d windproof唔係就係要焗身咩？風透得過又點windproof

LT兩邊有d stretchable mesh之類，nano air就無，我覺得nano air會暖d喎，你都可以睇下各自有幾多克insulation material嘅

話說琴日去patagonia店睇過，有件類似迷彩print的幾靚仔。

巴打不如去鐘sir戒口望吓有冇碼先啦，有七折喎

巴打建議fit 身啲定鬆身啲？
今日去過overlander試過S同M, 我著住恤衫去試細碼就good fit. 中碼就鬆同長少少
如果細碼的話著住base layer 再著多件Tee 先著atom會唔會窄？

BTW 我件beta LT 係細碼？

但係有時真係焗到出撚晒汗

今晚去睇下先

剛開始七折？至到幾時？

我月尾去首爾，氣溫預計可以低至零下十度，請求各位指教應該買咩羽絨/褸啱用，thx!

行海拔高山 應該買 Columbia 打底衫heavylayer 定 midweight ？

C站arcteryx又25% off了

平既 Rab Photon X jacket.

靚既 Arcteryx Kappa Hoody

C站？

謝謝你回覆，請問香港係咪冇街舖賣呢兩個牌子既羽絨? 係咪都要網上由外國訂?

另外想買下Columbia或者North Face之類去零下幾度既地方係咪好窄洗?

Thanks

Rab Xenon X jacket. 紅色做緊特價

Rab 你可以望下呢間香港既.

Arcteryx 係 IFC 有專門店.

Columbia 我又一件叫做好厚身既, 不過, 著左成個米之蓮咁. North Face d high end model 其實ok 既, 不過...個d 價錢亦唔平.

謝謝解答~ 呢個brand 喺Moosejaw冇international shipping

我指Rab Photon X jacket

應該買係 extreme fleece 定 heavyweight 打底？

我地經Moosejaw 買野, 全部用轉運買......呢個post 你見到既每個人都係咁做.

我有件M SIZE 橙色, 琴日收貨, 係MOUNTAIN STEALS 買,試完覺得大件左DD...巴打有冇性趣接收 我買番黎$1850左右

你着Atom LT 係咩size?

潮偉巴打用開邊間? 一般幾耐會到香港?

過左black friday...
而家/近期邊到會有discount呢
想入Atom LT/AR

掃上d就已經有講喇

就係入哂checkout page都睇唔到有得減...

Atom Lt 黑色細碼岩唔岩？ 有件買細左唔岩著

新手一問

去日本0-5度左右，本身著開heatech+衛衣+無印厚身羽絨，去到大風時頂唔順，係咪最好買件防倒風既羽絨？

定衛衣換件fleece好d？

thx

Black friday買左件fortrez到左了，好撚好著

google 美國集運. 唔會開名. 呢度最多人講, 最多人用個2間, 俾人block 既機會亦係最大. 我自己搵既係無人提過既黎用.

無錢買fleece, 又錢買件似樣d 既羽絨啦

Rab Photon X Jacket
Acteryx Kappa Hoody.

睇 呢個post 既page 20.

咁我去到日本即刻買件你之前post 既mont bell先

昨日先用198美金買咗件Atom LT

咩SIZE/色?

尋日件細碼 ATOM AR 終於到, 著上身都OK FIT, 入面應該可以著一件厚衫
同埋個CUTTING 幾好, 對手郁動起黎唔會扯住扯住...同埋件野真係好暖下

180高 死肥仔100
kappa hoody是咪買大？

呢兩件點揀好

M size

大風係著windproof jacket

唔該潮偉巴打答咁多問題先。另外想問下Rab Photon X jacket會唔會米芝蓮?
同埋你點睇呢件Montbell? 夠唔夠用? Thanks

Rab photon X 唔算臃腫. 我覺得ok. Montbell 日本地方冬天係一定無問題.

montbell d cutting我覺得比外國品牌更合亞洲人身形

結果係連Reecho門市都冇
最後係campsaver買咗件細碼$143.79
抵到爛

幾錢先

Patagonia 呢件擋風雨ok ma?
黎緊冬天去旅行應該-5 至-15度咁上去
入面加幾層保暖layers ok ma?

點解會$143? campsaver 唔見有咁平喎

呢件齋當風雨無問題. 不過 - 5 to -15 度既話, 我諗你要買呢件野oversize 得好緊要, 大到裡面放到隻貓, 着好多衫先掂.

咁又係，有冇其他好d 既選擇 or 點著法
3 in 1 果d? 定係類似 不死鳥 kappa hoody 果類？

都係個2件架啦, 咁既溫度.

Arcteryx Kappa Hoody
Rab Photon X Jacket

Patagonia邊度買最平 想買個black hole 25L

黑色細碼本身做緊$191.72
然後outlet貨關係再有25%off
checkout嗰陣入twenty5

隻色叫Odysseus, 近似黑色咁上下
我本來都諗上AR，見冇平都係買LT 算
我喺Icelander 試LT 已經覺得幾暖下
我當時都係著住恤衫同底衫

點睇marmot minimalist

想問問650 fill power夠唔夠應付負五度或者再凍少少既天氣? Columbia啲3 in 1巴打你點睇?

去過Reecho問過全線都冇Rab Photon了，網上買應該趕唔切，應該都係買香港現有果啲。

Thanks

Photon X 2017同舊版除咗外型仲有乜分別？保暖上係咪都係差唔多？

有無176cm以上既爸打有興趣呢件3in1 jacket? 細碼s size 黑色
因為我得173cm ，我覺得差自己小小高，176-180應該最fit
原價放返1500
pm我

未剪牌

之前問過rab佢地cs話係total redesign , 具體改變係咩就無講。

咁都係退咗件舊版算..

依間1800～1900hkd算唔算平？

如果係香港著 冇乜幾可會著
著去外國 最少m size喇

細碼都176-180
中碼起碼185

黎緊要去哈爾濱 話最凍會-30° 其實大部份時間都會室內 我想買件羽絨 香港都著得 唔會浪費 筆直1500內 會唔會巴打 可以推薦一下

利申 : 第一次去咁凍地方 咩都唔識

買件好d既底衫，fleece中層，羽絨+擋風硬外套
帽，頸巾，下身保暖都重要

how much

alpha SV點睇？

唔該巴打，我諗住買uniq 啲 heat tech 底衫， 有無啲外套係兩層or三層 可以保暖+擋風 可唔可以provide 鋪頭 我去望下
再次thz 巴打

呢件唔會有問題

請問呢件同你之前隻flat iron有冇咩大分別？

.flat iron 係人做羽絨, 防水. 濕左都仲暖. 上面個件係真羽絨, 唔濕既話會暖dd, 不過一濕就除得落黎

大部份呢個post d 人買Arcteryx 既原因就係因為佢獨家人做羽絨Coreloft 係防水又好接近真羽絨暖度

潮偉巴打，primaloft gold唔是更好？

保暖primaloft gold 係更好. 所以Rab 既Xenon X jacket 同Photon X Jacket 我覺得都係好野黎. 不過款黎講, 我鍾情Arcteryx. 修身靚仔. 有辣有唔辣啦.

其實落雪係咪唔一定要防水? 定係點都買防水好啲

Salomon xa pro goretex 入水既屌
我同條女著去踩雪 佢對xa pro 鞋頭啲‘驚‘皮入左水
我對speedcross gtx 就乜事都無

落雪其實唔會濕身. 你滑雪就另計. 不過人做羽絨同等重量下, 透氣好, 略無真羽絨咁暖, 但係防水. 而且好多款仲有埋Windproof. 我個人鍾意人做羽絨.

Rain shell jacket. 雨褸.

samlomn xa pro gtx 入水架屌
踩完雪鞋頭啲‘驚‘皮入水
我對speedcross gtx就真係乜事都無

明白了，謝謝。呢種天氣係咪除左羽絨，仲有戴埋帽丶耳罩丶手套? 鞋有冇要求……

負五度? Columbia 耳笠. 手套你買對唔係太大舊既就ok. 鞋咁既溫度波鞋都得.

arcteryx 款同剪裁係幾好，同埋一件褸都有好多隻色，不過就冇montbell 咁fit 亞洲人
Rab 啲款我見行實用路線多

呢篇我覺得幾全面，值得share

褲係咪入面要著返條保溫褲

睇個人, 我-5 度未會着保暖褲.

靚色靚價

Link pls

屌平到呢

Where

Campsaver outlet ?

請問邊到有又平又防水既風嬲賣？
咩牌子都冇所謂

原本係194×0.75,唔知做咩買果陣變左148×0.75

想問下u記hoodie可唔可以代替fleece，諗住羽絨入面著多件。thanks

你campsaver 用咩集運？

bns

咁低筒 好難唔入啵

上富士山頂0度到
我著呢件+montbell薄羽絨+heattech我覺得ok
你咁凍應該唔夠做
同埋呢件唔係gore tex防水mama
我落返山溶雪濕到入面件羽絨
純擋風一流
係香港一件hoodie加佢夠頂冬天9成日子

想買件beta sl
但沙木尼冇晒色
仲要邊度有7折

普通喺香港行山露營做運動 Epsilon LT Hoody夠唔夠做？？

點先有7折

現金七折

patagonia d fleece原來咁貴

黑色係幾貴

唔知。。。裡面要著幾多， 你要自己試， 每個人唔同。 外面件樓有得估， 裡面著咩係真係個個唔同。

Rab 件xenon x有無Atom AR 咁暖？
定係同Atom LT差不多？
見香港有特價，諗住買件冬天行山著

想問有冇人試過montbell自家breeze防水性能 打算落雪用

我都想買呢隻色

同Atom LT 水平

campsaver用BNS買唔到,俾人CUT左2次

原來會CUT 我仲今朝買左野...
咁即係等CUT單....

最怕買完返嚟著唔到幾多次
本人唔太怕凍 今日著左件t shirt + Primaloft eco 60gsm既褸已經熱到仆街

我冇被cut呀,ship左啦wo

signature product

想問嚟緊聖誕啲外國網會唔會有特價？喺門市睇啱咗件patagonia唔知買唔買好

而家Atom LT仲有冇邊度做緊discount

呢個post既第20頁.

買左三次都無 cut, 會唔會你無用香港 bill address

我用集運bill address都冇cut,兩日就ship

幫你email佢cut單先

你搵到number咪幫我cut,傻鳩

1877果個係campsaver cs既電話 傻鳩

1500?

有興趣可以tg 傾傾
tg: fullchi

我800幾買左啦,好似有其他巴打有性趣

話時話你地覺得酒紅色(好似叫katalox)既 atom lt靚唔靚

買左送緊黎好驚carry唔起

好抵, 我買左 $138x

138x都ok
之前black fri rei好似見過30%off再用code 25%off

請問除左DANNER 600 呢款行山BOOT之外有邊D個款似行山BOOT但又夠輕身?
未必一定用來行山, 襯下山系造型用都OK

平d咩

好想要中碼

Rab Xenon X係咪冇Photon咁暖?

唔係阿純粹唔想周街撞色

Xenon 得 60gsm 既Primaloft
Photon有成100，前面仲要係兩層100
我諗除非去零下地方，唔係無乜機會著到

都ok既,不過都係黑黑藍藍呢d穩陣

自問大眾樣 買完先知驚 好想快D送到

冇事既,下身d色唔係玩野應該唔柒

見凍左提一提大家...

都唔係既, Photon咁防風, 可以一件過當埋shell, 入面加件t shirt/裇, t shirt入面加件最薄既heatech

And wander有冇邊度買平啲

應該無, 最平應該係直接去日本買

件SL Beta Hybrid 好正， 話之佢打十號波

想問大家...

邊度有Columbia 既奧米。熱能反射 底衫買最平？
(即係鍚紙底衫 )

早兩年black fri直接係columbia us買

好似百幾蚊

最後千一喺香港入左件xenon，唔算特別平，但過左black friday又未到轉季，忍唔住入左手
係無atom LT咁靚仔，勝在夠輕夠薄又packable，咁既天氣著件薄長袖就好夠暖，打算遲啲去旅行當中層，外面再加外套咁著

Columbia 底衫要500
買odlo好過

睇黎Atom LT係熱門之選

有冇人知167 51kg 著唔著到xs

百幾蚊

sierra block 左香港ip？

請問如果買fleece 同保暖底衫
有無推介

Fleece就揀Patagonia
保暖底衫就SmartWool

月尾去大阪
KAPPA HOODY好定係NUCLEI AR好

諗住U記heattech加其中一件

us官網果陣正價好似400零,50%off左仲有coupon
不過唔係想像中咁暖

大阪有間P 記outlet, 可以望下

今日atom LT啱啱好

想問下係backcountry買過既bro
d貨係咪冇單

著撚到公廁衫咁濟

其實是咪冇地方買到平kappa hoody

呢種天氣真係岩岩好 底衫+Atom lt +多件風褸

可以

嚟緊去大阪 有咩日本山系牌子正 想要褸

Superdry

montbell

有無追post㗎屌

應該ok , 尤其唔想太roomy的話。

2件價錢一樣. kappa 重d 暖d, 北海道都著到, Nuclei AR 輕身, 都暖過晒Atom AR 架啦, 係無kappa 咁堅. 不過應該差d 咁多only.

2件都windproof, 冼水

superdry 唔係日本牌子

綠色係咪即係你講第一件黑色既純風褸唔保暖？

無錯

依家仲有冇優惠

追下post先啦，咪都係個幾個網，有就有，無就無

Fleece黎講，各位巴絲有冇介紹? 如果budget係500左右……

小弟一月去北海道 各位有冇手套推薦下

其實一件heatech 一件唔太厚既hoodie 加Columbia Fleece 同3 in 1 ($2999)個件夠唔夠頂芬蘭？ 小弟稔住咁樣去個邊讀書
如果要買 應該要再買咩？ 感謝

除左U 記，諗唔到$500可以買到咩

點解唔買Patagonia R3

今日著左kappa hoodie +長就tee ,岩岩好，好理想

多謝潮偉巴打介紹各arctery 款

Helsinki都唔叫太涷
好似0下幾度
有down都ok
不過冬天去lapland就唔得
-20--40度

Kappa hoodie好暖？

咁忘記果500蚊，一般大家會買邊咩牌子

咁要去Lapland 要著多邊件 ？

出旺角雅蘭睇啦，不過好多款都要上網訂先有

mammut類別呢d頂到幾多度?

Combination of Primaloft Gold Active® 100 g and 80 g insulation with 4-way stretch for the optimum balance of heat retention, breathability and freedom of movement

100gram insulation, 重655 gram 成件野. 都幾重喎given 得100gram 係人做羽絨.

100g insulation 約低過Atom AR 水平, 都係0~12 度. 不過Mammut d 褸真係好鬼重

我薄長袖加Atom LT 都好夠
最多加件Montbell 薄goretex 外套喺外邊

arc'teryx thorium ar同atom ar邊件好d

潮偉巴打你之前提到，你有次去首爾要戴埋耳笠同手套先掂，想問下你有冇戴埋帽? 同埋耳笠手套果啲要求高唔高? Thanks

Thorium ar輕啲，可壓縮但洗麻煩。atom重啲，褶起大舊，但洗容易

其實人造羽絨(Primaloft/Coreloft)呢啲係咪唔好摺太多
之前見過啲post話摺得多啲fibres易斷，保暖能力會大跌

刀割咁, 韓國既12月. 我無帶帽, 不過耳笠係Columbia 既, 唔係街邊貨啦. 手套要d 真係預你滑雪個d. 你唔係當地人你帶隻薄既手套去實出事. 唔好諗住搵對濕勾手套, 凍到隻手無反應

我普通著, 塞落背囊之類咁粗用左2個凍天, 零問題

你既問題其實係真羽絨定人做羽絨好.

有無巴打知 montbell 上網買依家仲有無邊間做緊折？

其實係咪一樣暖,我見d料既單位唔同比較唔到

係咪一樣暖

鞋係咪都係波鞋? 有冇話著對厚啲既襪咁

波鞋無問題

真羽絨一定暖dd, 同等重量下. 不過一濕就唔會暖. 人做羽絨同等重量下約九成真羽絨既暖度, 不過防水

你有冇Fleece推介
行過overlander同columbia，columbia做緊特價頗平（三百幾四百幾都有），但係唔知可唔可靠，又睇過Montbell既fleece。同埋想問200針既fleece再加羽絨會唔會臃腫?

我唔著fleece, 幫你唔到. 我去到北海道負5度都係columbia保暖內衣, 普通去街笠衫, kappa hoody....

總共三個layer? 潮偉巴打你體質算唔算耐寒?

如果你12-2月睇極光
Gore-Tex -Shell真係唔慳得
因為附近極空曠無高樓大廈
晚晚都好似10號風球咁
最凍成-2X度
就咁著down根本無用

heatech廢架
我係helsinki都覺涷
買件oldo x-warm(上加下)最穩陣
我自己odlo+down+Gore-Tex
不過你1-2月去lapland最好加埋fleece

巴打賣左未？

未賣，不過早兩日開始著左la

想問下1用去大阪 想買件羽絨 budget1千內既有咩好推介

我怕冷. kappa 好暖架.....仲要100% 防風

仲想買添

有平堅買得過,要搵多件女裝比 另一1半 ,然後捐鬼左佢件$699 U 記

岩岩係Amazon 六折買左件Proton LT Hoody 黎緊下個月去日本著,好抵

日本北海道見到尼隻"超極暖( Heattech). 1990 yen 一件. 普通版990 yen

hk 有無呢隻超極暖版?

有賣緊199, 而家做緊sale 好似 149 定 159

另外係北海道U 記見到d 賣15000 yen 既中長身大parka, 羽絨. 堅厚身. 我未係hk U 記見過

買呢D都夠去外國啦應該 ??

上年新年去首爾係香港買左兩件extra warm凍到震
係當地買左呢件即刻唔同晒
不過小心一出汗就唔掂

長到cover 到屎忽

睇哂GOOGLE 14PAGE 搵,都搵唔到女裝KAPPA HOODIE 有平,超少貨SO SAD

有冇D同LEVEL既可以介紹番

香港有，有長版同短版

睇左...要XS先岩

咁無野, 我仲諗住發現新大陸

同埋我搵到個THELXXXXXXX 再平少少 不過都係得S SIZE

Arc'teryx Atom LT Hooded,香港買幾錢

Arc'teryx Atom AR Hooded

呢兩件點選

呢個post 第一頁

Porton lt 1月大阪著夠唔夠

官方答案, 即係同Atom LT 水平12 度頂盡. 低過10度裡面一定要fleece.

唔該巴打 咁如果1千蚊左右想一件過嘅話 會有咩選擇？ 怕去到先買montbell已經凍死左

1. 日本買Mont bell, 搵d 普通褸頂一頂落機去買.

2. 我樓上2頁前貼既U 記長羽絨褸. 有巴打講香港有賣. 我摸過係好厚身. 實暖....最少係日本

請問gore@WINDSTOPPER 係咪完全唔防水
介紹剩係講透氣但又放左係防水物料到 同gore@tex相比差得遠唔遠

你當"冼"水喇~
超大雨果D就唔得喇

梁巴，想問下如果我本身只係想買件goretex技術既jacket係香港着，琴日經過旺角見到有件不死烏既goretex pro jacket,折左要5200,原價7000幾，買呢件會唔會太誇張？

上網買喇5200 咁貴

做咩要買pro 你有咁既需要咩

就咁goretex 其他牌子好似patagonia 個d 好多選擇, 你唔係鍾意Aecteryx ,,只係諗住買gorwtex 的話, 唔洗買arcteryx. Arcteryx 其實係d 羽絨 出名. 你唔買羽絨就可以慳番

係香港你買件Beta SL / LT / LT Hybrid 個D都夠做啦, 你去買件Gore-Tex Pro 三層個D 係香港係完全用唔著

親身試過, 15分鐘落住雨行係無問題. 長過唔知.

落大雪係公園行2粒鐘, 成身都係雪, 上車之後都無濕

XS碼 不死鳥係咪好少有？

首爾啲風勁唔勁，有冇香港所謂凍風咁難頂?

depend on 日子, 邊講得埋. 不過肯定係香港既濕凍, 凍2倍咁.

老實, 其實你唔洗點諗咁多. 有錢既Kappa hoody, columbia 耳笠, 似樣既厚身手套, columbia 保暖內衣, 呢幾樣你點度都要買.

唯一你可以慳既, 就係kappa hoody 換另一款700 fill 以上既羽絨, 而件褸最少要有400gram 以上重.

呢幾款野你唔洗點諗, 係實要買. 唔好諗啦, 扑鎚啦.

買左件 Alpha AR大碼，著埋layer 係入面衫身岩，但個袖勁撚長

有冇巴打去過睇極光,二月三月最勁, 但亦好凍, 裝備唔夠4月中先去會唔會睇唔到?

預你舉高隻手時唔拉起左件褸

鬼佬size.....無計

明白了。。。多問一句，650 fill 500幾gram相比800 fill 400零gram，係咪差好多?

係，arcteryx patagonia d店員係咁解釋。

呢d嘢價錢反映一切喇

tnf us一定要用美國信用卡 屌

正解. 一分錢一分貨, 唔會死錯人. 可以好肯定話你聽800 fill 400幾gram 暖好多, 唔會係dd 既分別

又一個

如果2月頭去北海道 大約負10度-負20度

咁樣著夠唔夠？

內到外：
Uniqlo ultra warm > montbell fleece > Arc’teryx Proton LT > Arc’teryx Beta LT hybrid

打算塞多個暖包長期跟身

你頂到-5 度當你贏

睇你做唔做運動 做運動就唔好著 Uniqlo ultra warm, 呢件野唔出得汗
一出汗就會好凍

其實個身著成咁 好小話真係會凍 最危險往往都係腳同手同頭
好好保護呢幾個部位 負20 其實都唔係咩咁特別
因為衫本身唔會主動發熱 你KEEP 到你身體發出既熱力
負10定負30 差別不大

我試過負45~50度超大風 都係著4件, 不過外面就係 Fission SL
都冇咩問題, 反而真係手同腳先你重點 唔好忽略呢D 地方
剩係顧個身

佢似係就咁旅行. 唔係滑雪. 好難會generate 到足夠熱量用個幾件野頂.

話說出汗多的話用咩保暖內衣好?

唔好用棉

可能我自己係手凍腳凍但個身就唔算特別怕凍
所以唔覺好大問題 防風層有 保暖層2件 內衣一件
最緊要護到條頸 咁其實都夠暖有凸
當然要再買靚d 輕d 都唔係冇 換番件羽絨又會再爽d

anyway , 一件好既 base layer 真係救全家
普通人或者我叫冇咁留意開既人 往往都係追jacket
唔太肯扔錢落去 base layer , 唔了解個重要性

坊間真係好多唔同牌子既base layer
我自己都有著 uniqlo 既 heatech ultra warm 或 extra warm
不過只限自己肯定完全唔郁先會著
因為佢其實係似焗到你熱多過似保暖

我至愛既反而係冇咩人講 aigle 既 base layer
shop 唔會show 出黎 , 要問佢先有

其次就係merino wool , icebreaker 或者 smartwool 都可以 但我想講羊毛真係冇人造纖維咁穩定同襟用
但感覺好 soft 同埋理論上如同一厚度會暖d
會岩女士著d

4月中
你都係12月去Australia睇算啦

借問聲如果1-2月去芬蘭睇極光
以下裝備頂唔頂到約-20度嘅靜態活動？

手套，羊毛襪，冷帽頸巾少不免
Base layer smartwool nts250
mid layer fleece + atom ar
外層 有件the north face hyvent 防水風褸

主要疑惑係中層揀atom ar+fleece定係需要kappa 先足夠，請各位幫忙解惑

官方答案. 應該唔得.

留意番美國site 可能係問緊 Fahrenheit 而唔係 celuis
所以可能係講緊負30度 around
如果冇咩特別 著厚小小既t shirt 或者加件 pullover
應該都okay ge ,
但睇北極光如果係踩住雪出面企成日果隻
最緊要反而係隻鞋
我試過成身暖笠笠 但隻腳址凍到想甩
(少不更事， 用高筒厚底行山鞋加厚羊毛襪 以為夠）

巴打我終於買左你講個件
如果去0度地方係咪基本著件打底+長袖衫/衛衣+嬲就搞掂

唔該 另外想問下香港係咪冇 MARMOT賣

記得好耐之前皇后大道近胡忠有間店的。

MARMOT 我成日以為係長毛象ICON個間野黎......

即係買左邊件?

係懾氏. 因為另一個Q&A 係有講過. 基本上官方預你layer 埋, 企/行 而非劇列運動的話, 件Atom AR 唔會頂到咁凍. 佢地最top 件Firebee 再layer 埋先夠.

巴打係campsaver買野係搵代購定自己買到？

多謝兩位指教，最後買左呢件！

錯link?

轉運

依件

唔該晒 都請問多下 ezy果個？

行山褲有冇推介？

google 美國 轉運.

揀個無係連登出現過既名, 就小d 機會俾人cancel 單. 越多人post 過既名, 就ban 鳩硬

零度其實裡面著乜都得....

呢件無得輸啦, 800 fill, 400幾gram 件褸, 有windstopper.

見佢寫住weather resistant,Not completely waterproof,想問下係咪即係'冼'水?
如果秋天去冰島應該買呢件定買件Gore-tex既hardshell做外層好

WINDSTOPPER® products are windproof, breathable and WATER RESISTANT, while GORE-TEX® products are windproof, breathable and WATERPROOF
自

岩岩整完 希望唔會比人cancel

未去過零度真心唔太知
再低啲係加fleece?

除左atom LT
Patagonia nano-air hoody好似都幾好

保暖度係咪差唔多？

上面我share過一條link有比較，可以參考吓。

希望個post 二月仲傾緊。到時再入一批轉季褸
atom LT 想再入多件

-20度加埋大風可以同-30度冇分別
咁著未必夠
不過都係睇你會唔會長時間係外面
同埋最好有野擋住塊面同埋著厚褲

咁多位巴打有冇base layer介紹
同埋有咩羽絨midlayer好推介？

我想買件wind stopper

冇cancel...但比佢扣左兩次錢

呢個post 爆左我再開, 頂到農曆新年前都夠皮

睇落好似atom ar會好過atom lt？

著緊，有baselayer, 15c 無問題

再睇番第一頁D介紹~Nuclei AR
呢件都幾吸引!
想買多件要有Windproof 既
擋風真係好重要

行緊mall, 見到件日本制 Polarwards.150000 yen

靚仔到不得了.

所以我係有Atom LT, Neclei Ar, Kappa hoody. 應該cover 到晒整個冬天包括去零下-15度既地方

差呢件

有冇白色既baselayer ？
返工著

hk返工有幾凍呀要著baselayer ?

話說大家係著住件褸上機，定係到埗後準備出戶外先著起件褸？我驚著住去，去到室內會熱死。

去札幌的話, 我recommend 去呢棟 Ikeuchi iGate Sapporo 既百貨, 成棟都係賣羽絨野. Patagonia, Northface, Columbia , Arcteryx d 牌子全部都有.

潮偉哥d 料多到呢

試就ok嘅，買就。。。。

人比較虧

今次G9G

咁我應該換base layer定要換外面？

去北海道打算日日住溫泉酒店

有可能會抽一日去學滑雪

去完北海道（6-7日）後會去返東京（7-8日）濕平

望眾巴打教我著衫

粱潮偉巴打 想問
atom lt 你12度話夠, 但你入面t shirt計?
去鍾sir到買抵d定上網抵d?

換base layer的話有冇推薦咩牌子？因為唔太熟

換外套的話是咪得Kappa比較好？見潮偉巴推薦

主要都係行街同易除（因為室內經常有暖氣）為主

煩請巴打們打救我

自己行一轉喇，就算話比你知有，你都要去睇下仲有咩款咩色咩碼。

都係既 thanks巴打

果間有冇賣xs?

base layer
smartwool 250

岩岩去完東京番黎

Atom LT入面最少著多兩三件衫 唔係根本唔夠暖

Atom Lt Hoody 黑色 m size 有冇人接手 買大左

圖？

東京幾多度？ 香港著應該ok掛

東京日間就6-10度 夜晚就1-4度 香港朝早or夜晚著都ok

咁atom lt都幾啱香港著

見到有
不過係display

香港18－15度 著ATOM LT 正啦
仆街今日20度。。。好熱

樓上幾個post 前有巴打着住去東京試左啦. 12月東京你着Atom LT 的話, 上面都講佢裡面要著2-3件野先頂得到.

我自己怕凍. Atom LT 15度以上, 係恤衫 only. 15 度以下係冷衫 + 恤衫..頂到12度到就一定要換件厚d 既褸.

有錢的話, 我都係recommend Kappa. 因為唔洗煩. 入屋就除, 出街着番. 我早幾日去北海道-5度, 都係columbia base layer + 普通去街笠衫 + kappa hoody + 頸巾 + 普通手套.

話說Proton LT 係同Atom LT 同水平. 上面有巴打試左東京12月着去, 裡面要著多2-3件衫先夠暖. 咁東京都係講緊3 至10 度. 正如之前講過, 唔好話Atom LT 唔得, 連Atom AR 都唔會夠. 你去北海道係肯定唔夠暖.

你換個combination 好似kappa hoody 會搵陣d. 帶埋件Proton LT 去, in case 凍可以着係Kappa 裡面.

base layer 上面有講過Aigle Base layer, North Face icebreaker, 我自己着Columbia base layer. 另外Mizuno 都得.

-5度下既可以買Wool Heavy. 0 度以上買Middle 都夠.

唔知點解除左件羽絨之後，會有啲疑似羽毛喺身，但係睇返件羽絨又冇穿冇爛咁。

想問保暖底衫除咗smartwool 之外，仲有咩好介紹

咁鍾sir個價折完都可以？
會唔會唔太抵 如果同網上買黎講

ok! 唔該巴打

第一頁都有圖

賣幾錢？有冇tg

Sub zero 啲底衫同褲 得唔得 加埋kappa hoody 去負15度地方

一般啦
你出面一定有down有jacket

除左件羽絨之後，件恤衫痴左十幾條羽毛，有冇巴打試過咁，係咪出左問題。

另外已經到左韓國，天氣冇早一排預測咁凍，咁我入面一件uniqlo底衫，一件恤衫，加件Montbell 800 fill羽絨，室內真係會出汗。

唔知係咪個背囊太重壓到件羽絨

室內就實要除褸......日本韓國都係咁, 暖氣勁. 新羽絨實會有d 羽毛......正常架.

你室外手同耳唔凍咩

原來係咁，謝謝潮偉巴打釋除疑慮。

今日唔算極凍，三度左右。耳還好，手就真係凍，有帶手套。反而腳都覺得幾凍下，韓國果隻真係濕凍黎。

我無老點你啦? 韓國氣溫可以唔係0度以下, 都會凍到飛天. 濕凍你真係心震出黎

巴打冇錯，多謝指教。今日落雨，而家未出去，都有啲驚。

腳真係幾凍下，以後可能要著勁啲嘅保暖褲。見到果好多人著啲cover搵大脾甚至小腿嘅羽絨，應該都好實用。

一月份會去韓國，原本打算買montbell件1101501，但岩岩見到columbia outlet件三合一down jacket有折，請問兩件揀邊一件好?

Montbell 1101501 呢件暖好多喎. 呢件係800 fill 羽絨. 基本上價錢都反影左. 羽絨個建議價格係從來無死錯人, 邊件貴d, 就邊件暖d.

想賣全新beta sv 黑色size M,有冇人有興趣？
之前用alpha原廠rma換番黎
ps: 厚身n80p-x goretex pro

暖氣係堅煩，一來焗，二來身會痕

Rab 2017 photon x 做緊140 pounds

唔係出事，要睇你件褸個面料織得夠唔夠密。
一般貴既大褸層面料夠密，例如 TNF Sub Zero 就唔會有野飛出黎。
但係有 d 特登偷輕既褸，如 Montebell 既羽絨內膽，
因為本身為左輕量化 d 料無咁密，就會間唔中飛一條半條出黎。

當然你見到成堆咁飛出黎就應該係穿左。

我著緊件U記 就係咁..一揹埋背包, 入面件衫就會痴好多"毛"(羽絨)
但件羽絨係無爛..........次次都要用膠紙痴返走D毛

U 記 ... Uniqlo ?
如果係 Uniqlo 的話，呢個係完全正常。
平價貨仔邊會有靚面料比你，
唔一堆咁飛出黎已經要還神。

你仲應該要感謝佢唔比 d 靚既羽絨你，
越靚既羽絨料因為可壓縮程度越大，
結果更加易走出黎。越靚死得越快，
轉個頭成堆咁飛走晒。

等緊轉運黎香港

雅蘭地庫間野 大家點睇

各位係點洗羽絨? 拎去洗衣店乾洗丶自己手洗丶定用洗衣機洗? Google見到有好幾個方法。

水洗還是乾洗？

巴打 1月頭會去大阪 如果手套方便有無推介邊度買好 最好平平地 因為只係for旅行幾日用

大阪邊洗手套....

呢件係咪仲堅過fission sv ?

Ceres SV > Firebee AR > Fission SV

Ceres SV 係Arcteryx 最暖既羽絨. 我自己個人鍾意Firebee, 因為最輕身而暖度最接近Ceres SV. Fission SV 佢100% 防水, 不過我唔行山對我黎講係零用途.

呢件似明日之後果d氣侯先著得

想請教下
零下 兩三度爬山 雪地同超多樓梯
手套同下半身 有咩好介紹

想問下 S SIZE ATOM AR 外面配BETA SL 既話, 係要配M SIZE 定 都係S SIZE就得?

beta sl試過m隻袖好撚長

利申：atom sl著small

sor9ly , atom lt先啱

atom lt S碼 搭 beta 一定係 S，
beta 個cutting 鬆身

如果係 aplha 就睇你要著多幾多件衫係入面， S 著落會幾修身， 好睇但著唔到太多件， 不過香港著既話， 洋蔥著法己經夠成個冬天玩， 著多件都焗死

香港而家呢種天氣入面著短袖tee+件Atom Lt 係面已經夠哂

Photon X Jacket
Weight 744g/26.2oz
Pertex® Endurance windproof and water-resistant outer fabric with a 100% nylon breathable inner liner
170g m2 (6oz) PrimaLoft® Gold Insulation Active throughout,
133g m2(4.7oz) PrimaLoft® Gold Insulation Active in sides and underarms
193g m2 (6.8oz) PrimaLoft® Gold Insulation Active in front Torso

負十幾度都夠頂?

係reecho ?

裡面有baselayer, 有件暖d 既笠衫或Atom LT 實得

留名

巴打點睇,如果呢2件 2選1
RAB PHOTON X
MONT BELL FLAT IRON PARKA
2月大阪用 會去大阪D滑雪場玩下

差不多. 邊件平買邊件

買左件patagonia r2,88usd

件photon X 著黎睇極光 o唔ok
入面會著多件打底+fleece

where

香港肯定著唔到 500g gold fill , 多舊版140g

只係用600 fill down. 件野仲要1.1Kg 咁重. 你如果要預到頂定-10度. 最少搵d 750 fill down 既先掂. Kappa hoody 係咁既溫度, 裡面都實要baser layer 再加厚既笠衫係裡面.

我估你最少都要呢d, -10度的話. Given 你唔係要黎行山/滑雪. 高熱量運動就可以揀d 薄d 既.

Thorium AR寫有750 fill European grey goose down,如果入面再著heattech,外套同頸巾,夠唔夠頂-5度

應該無問題. 凍既著多件笠衫實夠.

一月中去大阪 鞋方面有冇話特別要著啲咩 定著保暖襪就夠 唔該哂

普通波鞋都得啦

係唔係無黑色

冇 不過我覺得黑色唔靚

thz bro

呢排會唔會有平既北面Nuptse Vest賣?
同埋1992款有咩唔同?
有冇機會減到一千樓下

成日覺得咩fleece都差不多，最多係厚薄有分別，其實呢個諗法有無錯？

有無手足知...如果女裝ATOM LT 著S SIZE
咁KAPPA HOODIE係咪要著XS??

想買件比囡囡,但香港無得試

pro trek無咩？

灣仔Protrek有得試

想問下 montbell 既 Aspen parka同 Colorado parka有咩分別，我見大家都係650FP，但價錢都差幾遠呀

另外想問下虧佬褲咩牌子/邊間買好d

黎緊1月去東京

貴個件檔風防水. 平個件就咁羽絨

Amazon買左件M size Atom AR Hoody 可以直接運黎香港
連埋Priority Shipping 先USD$301.43

Atom LT Hoody , S size, 灰色, $135 USD

Atom LT Hoody, M size, 黑色. $135 USD

潮巴, 呢兩件有咩
我見佢已經冇晒...CHECK OUT唔到

自膠.

我睇唔到back order 個字.

潮偉巴campsaver 仲有件firebee ...

大家點睇英國嘅karrimor？好似冇乜人講

好耐之前金聲戲院隔離有間有好多，但印象唔深。

都係 backorder

鍾sir間舖有好多

Atom lt洗唔洗買大？
Beta sl著S，袖有小小長，其他都ok

幾高幾重

170高140磅左右

今晚睇嗰時都仲未係

唔要太鬆身嘅S夠喇

如果我預會著多件fleece入面就買M?
香港係咪SL就夠？SL同LT既分有d咩？
睇相好似淨係見到LT係短dd

patagonia r1-r2 頂到幾多度?

beta sl是擋風擋雨的吧？
atom lt是保暖，可以做埋mid layer的。

我係想問atom sl同lt

自己睇官網唔係直接得多？

我買左一件ATOM SL俾自己
一件ATOM LT俾阿哥

兩件都試過上身 SL係好輕身 但真係薄身過LT好多
天氣凍少少都唔保暖
佢係預你係做帶氧運動時先著上身 或者係春秋時間著
好處就係入室內基本上都唔駛除 一啲都唔焗 而且真係超輕身
但係要係香港冬天保暖就最好揀返LT

想問有冇代購/集運推薦，想買pata件vest

有巴打話最好揾d無咁多人用嘅，以免cut單。

overlander 往年新年會唔會有sale

買唔到，唔比checkout

yes

好少係overlander買 想知 呢d款會唔會sale

MONTBELL 呢D無咩人買
overlander通常全部有折,不過好似得8-9折

ok thanks

嗰晚我睇件橙紅細碼唔係backorder的，不過唔係特別需要厚褸就無郁手。

新手，唔係好明咩係backorder

tnf 果件apex flex gtx都幾岩香港著

back order = 現時無貨, 未番貨.

見潮偉巴個2條link都checkout唔到
咁要mon住佢有貨？
無得落左單再等？

翻完貨唔夠幾分鐘就會清晒

VIP會員小型特價週
2017年12月28日至2018年1月1日

wa...平野真係唔到我買
邊會咁多時間mon實

所以d 人話等轉季買, 唔係唔得, 你要好好彩要有貨, 啱你size, 又唔介意d 色差的話, 又吼到實睇有貨, 咪買到平過thanks giving 既價錢.

所以我通常都係黑色星期5出手

大家件gore tex 點樣保養呀

我果件atom lt都係咁岩番工前望一望就見到翻左兩件,即刻買左件,過5分鐘再睇另一件冇埋
black fri先最多色最多碼

同埋轉季都唔係平好多,black fri rei做30%off+25%off已經冇得輸

之前太遲睇到，未搵得切集運又唔知點買
要等下年

求團

巴打們想問一問行山鞋
我嚟緊會去working holiday去new zealand
自己想買對2千樓下既行山鞋
低筒or中筒都得 款最好唔會比較老土
性能都ok既🙏🏻🙏🏻用埋做city walk就最好
因為諗住帶一對行山鞋同波鞋既🙏🏻🙏🏻thankss

scott kinabalu enduro

分享下，呢幾日都搵緊件jacket諗住二月尾去北海道
岩岩係basegear買左件arcteryx atom ar hoody m size
209usd, 算唔算抵買呢？

我見其他好多款都好平
想買既巴打要快

平喎, kappa hoody $297 有細碼

180cm , 75kg, 健碩身形，m碼 啱唔啱

code 已經用唔到

第二對好似幾靚咁

overlander 之前做緊千2蚊

搭單問有冇overlander VIP 可借來一用？

冇得就咁借 而家轉左電子 一定要有人係到先得

如果有心水 你幾時要買？ 經過可以幫下手

Salomon 就唔好啦
一濕就仆街

邊度仲有Arcteryx Atom LT 平？

我想搵BETA SL

唔好淨係識申手喇 ，掃返上d最近有巴打share過嗰間就已經有喇

我估...可能真係要XS. 你真係比較輕

鍾sir做緊7拆
上網無size可以去試下

而家真係好多人著tnf
好彩我有折

Sport direct 特價，想問 karrimor 大背囊好唔好用

Arc'teryx Beta SL Jacket - Mens

USD $179.4 抵唔抵